一開學就所有交通都虧晒 係乜撚野事?

呢期返工 用盡晒所有方法 都係塞
巴士就路面塞
小巴又等得耐
狗鐵就站站彈門
係 乜 撚 野 事? 啲 學 生 哥 想 點 撚 樣?
明明一月未停課果陣 都係唔會有呢個情況發生 係做乜撚野事?
朝朝坐車坐到頭都暈 未返到公司已經成個人謝晒
屌

以前不嬲都係咁

以前搭狗鐵係貪佢快 last resort
點撚知而家連啲班次都勁撚疏
衰過搭巴士

估計你第一年出黎做野
其實每年9月開學都係咁 一個月之後就會好啲啲 至於原因就真係唔清楚

啲父母陪返學

係朝早塞車嚴重姐
依家啲學生全部中午放學
下晝繁忙時間應該小人左